有冇人好想因為希望香港議會有個鬼佬,想司馬文當選

可以逼9啲垃圾議員用英文

想鬼佬管返香港

強國網民見到香港垃圾會有鬼佬，一定嬲死

between, topic 多咗個"好想"

有傳譯